每個月買一隻股票收息 除左700有咩介紹

小弟出黎社會一段時間
想買隻股收息
月入25k 有咩推介